一個人犯法會被法律制裁，一百萬個人犯法嗰一百萬人就係法律

老戴認同

法不治眾

不過班友非法集結都驚就唔敢出嚟所以好難講

係有槍就係法律。

百萬老納食狗肉飲花洒計唔計

大智若愚
無人理嘅法律
仲係咪法律

老鳳認同

佢鳩拉幾百人就ok
其他證據不足

三罷都唔敢

玩閪咩

衲dee講人話

政府應該害怕人民

睇衲dee post可以放鬆少少

誰大誰惡誰正確

唔推唔得

阿拉認同

聽蕭公子講笑，但係覺得可行: 二百萬人逼爆警署話嚟自首。陪同律師話懷疑自己非法集結。如果要拉就然後等四十八個鐘踢保。變相深入虎穴同你塞。二百萬件案件，肯定搞到成個司法系統崩潰，律政司唔夠資源，提堂要排到2049，咁仲睇佢哋便有人力物力去告啲手足。齊上齊落，到時律政司仲唔返過嚟求政府特赦兩邊？

當然所講嘅非法集結唔係講你之前做過啲乜，而係「拉大隊自首時每隊有三個人」。即係自切生豬肉，切啲冇乜機會告得入嘅。佢唔告嘅，就當螞蟻摟死象咁等佢哋做到死，要告嘅就等律政司做到死。

真係諗好計劃做嘅話去搵老蕭，佢喺短片話會奉陪。